{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6676&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성호텔"
    },
    "text": "儒城ホテルは開館以来、80年余りの伝統を誇る温泉レジャーホテルとして有名だ。 儒城温泉駅と儒城市外バス停から徒歩約6分の距離に位置している。 また、忠南大学までは車で5分の距離にある。 ホテルは様々な食事とくつろぎの場をお客様に提供しています。 プール施設は2023年0月30日から2日まで点検および大掃除が行われる予定であり、チェックインは午後5時、チェックアウトは午前10時だ。 ホテル内部には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙区域である。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、大温泉とサウナを利用すると20%割引が受けられる。 客室内には空気清浄機とバナナ味の牛乳2個を備えており、ベビーキットも無料でレンタルできる。 付帯施設としてはバイキング&パブレストラン、ロビーラウンジ、大温泉、サウナ、プール、体操場などがある。 また、朝食はガードニアで提供され、価格は現地決済で行われる。 宿泊時に最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプを選択できないことに注意しなければならない。 客室価格には税金とサービス料が含まれている。",
    "QA": [
        {
            "question": "儒城ホテルの立地はどこですか？",
            "answer": "儒城温泉駅と儒城市外バス停から徒歩約6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "忠南大学までは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されており、空気清浄機とバナナ味の牛乳2個も備えられています。また、ベビーキットも無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "大温泉とサウナの利用には割引がありますか？",
            "answer": "はい、大温泉とサウナの利用で20%割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはバイキング＆パブレストラン、ロビーラウンジ、大温泉、サウナ、プール、体操場などがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はガードニアで提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、宿泊時に最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、特定の客室やベッドタイプを選択できますか？",
            "answer": "いいえ、チェックインの際には特定の客室やベッドタイプを選択することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 488
    }
}